點解入到大學仲要用dse成續打飛機？

成日話自已幾分，聽到都煩

好尷尬

你低分走後門入？

績

Jupas入，但我從來唔會同人講我幾分

因為gpa底

Year1都算，問題已經year 3,

仲未大個，
大過左會用資產值打飛機。

如果佢高過佢個program 嘅 admission score 好多咁打下飛機都得嘅
但如果係讀神科 就算高分都唔值得晒 因為身邊同學咪一樣咁高分

高gpa但dse低分
低gpa但dse高分

邊個勁d自己諗

Dse成績都算
攞讀邊間中學來打飛機先好笑
明明已經讀緊同一間U

你同佢講，你令到first hon先講野，如果佢真係令埋，今你就真係唔好理佢

Ching 讀緊EDU music? Double degree

因為佢地已經冇其他野可以打飛機

因為佢地人生冇咩成就

因為佢地太廢柴

冇得打咪要打下